（集思廣益）究竟條女有無着褲

g

呢條咪褲黎囉死毒撚

點睇都唔似吖
你話個條係裙就話啫

連身褲呀毒撚
出多d街啦

冇蘿友

出多啲街啦

褲黎架
你就快精蟲上年 辦定身後事啦 洗唔洗殯儀館介紹呀

樓主啱啱出冊

屌你男人嚟嘅